{統計}聽日會唔會出席71遊行

會
唔會

利申：已投正評

又呃正皮

皮已正

推

不舉就要出黎幫手

幫推

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

71我唔出黎,我就仆街死
立此存照

推哂所有71 post上嚟呀！
文宣不足呀！！

會，出

煲底現場要人

會